［無圖］The one 商場入面Häagen-Dazs個女店員好正

Sor 唔記得放圖

限你十分鐘

快馬

無圖=真係無圖

點解要負皮我

你肯找數未

圖定老母，自己揀

屌你老母咩

伯母還好嗎？

好多人排緊隊打搞伯母
舍得救伯母未？

救樓主老母

女

你用你老母黎救?

靚仔咪做架樑，你媽生你好辛苦架

屌老母都要爭

自己老母自己求

求老母

屌 係木佢

more

樓主都係拎定伯母出嚟先

呢間唔係i square咩

條裙咁短想點